時間每天渡過 但有幾多會淡忘

你係我心靈最脆弱既時候出現 無聲無息咁進入左我既世界
如果有得簡 我情願無認識過你 至少大家都唔會咁難受
我地既愛根本唔應該存在係呢個世界上 唔捨得又可以點
我每日都安慰自己人生就係會不斷充滿遺憾 希望我同你都可以走出黎 忘記對方啦

今天起各有日後
如花火攜不走 無需要定擁有

到依刻我都同自己講
求剝奪記憶

我會將呢份愛放在我內心既最深處

講得好
逝去感情如何留得住.